[升班賽有新圖]17-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強首回合--鄧麗欣 對 岑麗香

以下為馬上舉行之賽事
會員可以正負評功能進行投票

鄧麗欣v岑麗香

冠聯全季積分榜

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強首回合

*括號內數字為聯賽排名

2018-5-24 12am-10pm

(7)鄧麗欣vs岑麗香(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今日屙屎先定屙尿先果種無聊問題就搶住投
今次冠聯附4強至獨家有得用正負評黎投,好好珍惜啦喂
甲乙組個4強唔會架啦

冠聯升班附加賽,將會決定出最後一位升班到18-19超聯既女神席位,可以講係決定一季成敗既最後對決,我諗起都興奮

暫時賽事開始左13分鐘,兩位選手都係好保守,各入3分

暫時比分係8-10

9-12

9-14

10-14

17-17

20-17

Stephy有望上演黑七奇蹟

比數稍稍收

Why??

勝負都好明顯了

岑麗香連續兩季黎到附加賽但都係無辦法升班

其實如果有人問我，兩回合係咪已經無需要，咁從環境上睇，確實係既，但係傳統上係應該咁做，又唔係太麻煩既話，咁都OK啦

Stephy

香香應該下季都會再入附加然後又輸過